Wrap Végétarien

Ingrédients (pour 6 à 8 tortillas):

- 8 tortillas de blé (ou de maïs)
- 300g de Yaourt à la grec
- 1 laitue Iceberg
- 2x à 3x cuillère à soupe de Sauce de piment sriracha
- St Agur ou Bleu de Bresse ou Chèvre (ou assortiment de chaque)
- 2x Betterave
- 5x Carottes
- Sel
- Poivre

Ustensiles:

- Bols
- Râpe

Mode opératoire:

- Mélanger le yaourt grec avec la sauce piment sriracha
- Ajouter 1/2 cuillère à café de sel
- Poivrer légerement
- Couper la laitue Iceberg en lanière
- Râper les carottes
- Couper les betteraves en frites (1cm max de large) ou les râper selon envies
- Effriter ou couper en petit dés les fromages


Dans les tortillas, commencer par mettre le mélange yaourt/sauce puis aggrémenter avec les légumes et un fromage.

Terminer par la laitue pour le croquant

Bonus:
- Possiblité de mettre des pois chiches passés au four
